京都神戶大阪行程求插

6月會帶娘親去日本
咁大個女第一次有能力請娘親去旅行
希望PLAN得好D等佢有個愉快旅程
希望大家比D意見

6月6 day1
2200到關西空港
之後去京都住

6月7 day2
伏見稻荷神社>清水寺>祉園花見小路>二年坂 >三年坂>八阪神社
住京都

6月8 day3
去保津川乘船場遊船河>嵐山渡月橋>竹林>野宮神社>天龍寺>坐崗山站小火車到龜岡站之後走
（想係呢日去埋金閣寺，去嵐山之前去好定坐完小火車去好，會唔會好趕）
住神戶

6月9 day4
明石大橋行玻璃步道>孫文紀念館>三井outlet
住神戶

6月10 day5
布引香草園坐纜車>有馬溫泉>六甲山牧場>摩耶山搭登山纜車>掬星台睇夜景、搭纜車下山>去大阪
住大阪

6月11 day6
海遊館>天保山市場>心齋橋行街街>關西機場酒店

6月12
07：00機走

以上行程會唔會太趕／太空虛

你想我插你邊度？

伏見稻河24小時營業，同埋傍晚開始會有小食攤檔，夜Ｄ又靚景Ｄ，而且京都其他野勁早關門，所以推薦去完其他先

行程好喇

岩岩一SEARCH夜晚又幾好FEEL

同埋day3,day5太趕，可以預定去5曬，何況娘親有冇咁好精力，你以上既行程我尼個精壯男子都5知carry5carry到

咁你認為邊D值得去邊D CUT得

突然醒起女人買野時有無限體力，所以都係冇野了

孝順
去奈良 唔錯， 鹿 依家應該變啡色 有白波點 靚過冬天灰色鹿

清水寺 維修3年喎

其實金閣寺值唔值得去 有人話好悶 CUT左佢係咪玩得比較舒適

奈良之前去過了 唔講都唔知冬天會變灰

好似話得一PART維修 所以諗住照去埋 因為娘親未去過

就係有座金色既迷你城係庭園中間，位置上又有Ｄ麻煩，然後隔離有好多大陸人話係金呀！

你Day 1係2200到關西空港，直接搭車出京都住？
定係係大阪住一晚，第二日再去京都？
如果係直接出京都嘅，我驚你趕唔切
因為關西空港出大阪市中心都要差唔多一個鐘，再去京都又要一個鐘，前後好彩都要粒半鐘

陽光好嘅話，金閣寺反射陽光金閃閃係幾靚，但都幾悶下，而且地方偏遠，唔係幾值得去
不過佢張入場券真係好靚，得閒過去買張收藏都唔錯

有直通巴士的

係嘅 入場券係好靚 不過金閣寺真係得個金閣寺睇

我係驚佢就唔到坐小火車同遊船河既唔線 我覺得好混亂
同埋唔知放佢係咩時間去好

咁我建議你cut咗佢
金閣寺真係冇乜特別，去唔去都無所謂，冇必要為咗佢咁辛苦
cut咗佢舒服悠閒咁玩好過